要返工嘅都差唔多返曬

大家決定繼唔繼續，辛苦曬

繼續

唔係囉
大把人仲返緊

再塞會唔會令到啲人去唔到下午集會先

傻啦 繼續塞呀 啲豬仲好想返公司 想落車行嫁喇就黎 辛苦哂大家 阻鐵block路 加油！

唔好俾佢停 至少11點

起碼兩點

唔好傻，大把人仲返緊工
繼續塞啦

起碼塞到下午兩點，之後集會岩岩好

收皮啦 大把人未返到 加油

返唔到工都要塞住
爭你一個

未番到呀屌你老母

我重揾緊路返工

成6點先返工想被罷都唔得

好多無良僱主
就算個員工12點先返到都要佢返

繼續啦! 邊有咁快完

咁要到兩三點先得喎

路面擠下擠下嗰d巴士上面既人咪翻緊工既人囉

大把人仲返緊工啊，繼續

大把人未返丫

唔好停 有堆返12點

好多人仲等緊返工架
樓下診所好多人

認真推
山區d朋友依家都唸緊

仲有好多人努力翻緊，起碼捱到11點！